「6。12」大家仲有無忘記依場運動開嘅第一槍

當時係幾噤震撼
慣性，係一個壞習慣
但都係人嘅天性
我見好多人已慣性咗
黑警唔放蛋反而奇怪

Remind自己612！
Remind自己好多手足被濫捕！
Remind自己好多手足訓緊醫院！

推

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

一定要過200萬

兩個月發生太多事，以為係兩年前既事
818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

勿忘初衷
612 721 811

愈諗愈sad屌佢老母